其實向警察宣傳獨立調查有冇得諗？

睇埋先，唔好屌住。

依家香港有三萬個警察，三萬個人承受緊市民嘅鄙視同喝罵，仲有高層嘅割蓆，而且當中有好多跟本冇參加過返送中清場行動，又或者有參加過但冇用過棍打人，冇開槍，冇射過催淚彈。

代入一下哩班警察嘅角色，如果你係哩班警察會點諗？明明成件事我乜都冇做，點解我都要受埋市民指罵？受醫護人員鄙視？點解我要受咁大壓力？點解尊嚴掃地？點解老頂做縮頭烏龜？點解林鄭搞到我哋咁麻煩？

如果真係有咗獨立調查，市民嘅怨氣就會平息，咁我哋就有返啲安樂日子過。最重要嘅係，調查完就算要拉要鎖，都唔係拉我，而且我哋如果支持獨立調查，隨時仲會得到市民尊敬添！獨立調查對我只係有好處。

可能大家者覺得警察已經得返壞人，其他果啲就係唔出聲。但只要當中有少數人開始討論嘅時侯，就會有機會擴大。而且，當警察都支持哩件事嘅時侯，影響力遠遠大過普通市民。

Blocked

push

可行

有 派你拎住個咪去警犬門口宣傳

你估嗰3萬隻狗唔想落場?只係冇機會
屈咗咁耐，有得落場隨時仲狠過啲速龍

G chi 樓主身體力行

佢地只會諗
「啲氣唔想受都受咗啦
有得出去打人嘅手足要出埋我地啖氣！」

如果要一竹篙打晒一船人，咁冇乜好講。但你就會自我斬斷咗哩一條路，而且可以宣傳無論拍片，派傳單，晌fb, ig上網宣傳，容易做嘅嘢就多人會參與(唔會日日咁多人遊行同參加包圍行動)，而且輿論都會贏晒。

無可能 如果樓主住過港大傳統Hall或玩過制服團體就明

當一個團體受到外界壓力 就算你明知可能自己人有唔岩嘅地方

你都會盲撐 因為無人會第一個開聲屌自己友

就算有 都未必有人跟 佢只會被報以奇怪嘅目光

呢個就係團體嘅威力

利申：唔識用心理學解釋

但你可以否認當中唔會有人發聲？就算有一兩個人帶頭講，就會有班本身唔敢出聲嘅人支持佢哋。

查自己點會制
七警同朱案引起內部好不滿
覺得係示威者錯 + 而家狂屌狗隻風起邊有狗理我地

成立獨委會 可能黑警會罷工都唔奇

未做又點知呢？而且做哩啲嘢又唔使俾人拉俾人開鎗射，成本唔高，可以多人參與，點解唔做呢？

唔會呀 會有極少數人出聲

但係無意義 你得到少數人敢怒不敢言有咩野用

連登都有自稱警員Post啦 但佢地轉化唔到實質壓力去促進獨立調查委員會

咁有冇人諗過有乜方法去支援佢哋？

我原本都覺得唔可以以偏概全
但自從睇過啲良心警遭排斥終噤聲/辭職 post同埋代入一吓樓上巴打講嗰啲團體經驗（心理學好似叫 去個性化）
就冇哂希望

不過咁
難得樓主信入邊仲有人
幫到手嘅實幫

我哋應該諗方法支援俾人排斥嘅警察，同時要俾佢哋知道市民會支持佢哋。

首先要有個telegram group contact 到佢哋先

佢哋晌邊個post留言，搵唔搵到會員名？

人哋變陣打溫和牌，我哋唔可以一成不變。

你要係三萬隻人形狗入面搵到兩三個人出嚟？
你知唔知咩叫 一體化 ?
當你踩親一隻狗條尾，就會有一大班出嚟咬你，你點樣係係班狗溶咗你之前搵到個人出嚟？
就算班狗入面真係有個似返個人，你估下佢敢唔敢係班狗入面出一句聲話隔離啲人形狗係狗唔係人？

咪撚咁天真對黑警仲有幻想啦

你無啦啦做少數人出聲緊係好驚，所以咪要諗方法支援啲敢出聲嘅警察，亦要俾啲唔敢出聲嘅警察知道市民會支持同支援佢哋。

唔好意思借個靚位

諗得過 坦白講 就算制服團體都唔係100%人都洗腦 我身邊都有出黎遊行既警察 雖然都係小貓三兩隻

對家都識打懷柔牌 我地都係時候再upgrade